ג תמוז<br />
יום שלישי (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: חוקת, שלישי עם פירש"י.<br />
תהלים: יח-כב.<br />
תניא: הגהה. סוד... השכל.<br />
<br />
אאזמו"ר [המהר"ש] אמר: אנחה יהודית בעקבות גשמיות לא טובה, ח"ו - גם היא<br />
תשובה גדולה, בפרט אנחה בעקבות רוחניות לא טובה - בודאי ובודאי שזו תשובה מעליותא<br />
[=מעולה] האנחה עוקרת מעומק רע, ומציבה מעמד טוב.<br />
<br />
